鄰居煩唔煩

你地啲鄰居煩唔煩？
住我隔離個個女人晚晚凌晨同佢老公係到大笑尖叫 痴撚線
你笑唔緊要 但可唔可以唔好係深夜時份到大笑+尖叫

夜晚有時聽到有人大叫屌你老母....

咁咪嚇死都似

隔嚟個師奶朝朝都開門大大聲鬧佢老母..

你大笑尖叫仲得人驚啦

煩呀 夜媽媽用枝咪大嗌起身屌系喇 屌完再屌呀

成9日比佢嚇親

認真呢 個師奶做乜9

認真

我隔離條仆街廢佬日日出去捉精靈 條闔家鏟棟閪門舊到仆街 一關門大聲到死 屌佢老母每日出入成十次 次次都嚇撚死 祝佢長命百歲 早日中風

點解每晚都有咁樣嘅野人係到嗌生曬～